<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
<item>
<title>Собака испугалась грозы и залезла в постель к незнакомцам</title>
<description>Напуганное непогодой домашнее животное проникло в чужой особняк и улеглось в кровать рядом с его владельцами. О забавном инциденте сообщает издание Mirror.</description>
<enclosure url="https://100-hvostov.ru/images/novosti/novosti-00416.webp"/>
</item>
<item>
<title>Четырёх осиротевших лисят спасли в Уссурийске</title>
<description>Найденные работниками электроподстанции малыши переданы в заботливые руки сотрудников реабилитационного центра для диких животных.</description>
<enclosure url="https://100-hvostov.ru/images/novosti/novosti-00399.webp"/>
</item>
<item>
<title>Сотрудничество птиц с пчёлами улучшает качество кофе</title>
<description>Специалисты Центра тропических сельскохозяйственных исследований выяснили, что совместная работа крылатых опылителей и пернатых защитников от вредителей повышает урожаи кофейных зёрен, сообщает Daily Mail.</description>
<enclosure url="https://100-hvostov.ru/images/novosti/novosti-00388.webp"/>
</item>
<item>
<title>Рыба дала пощёчину министру обороны республики Молдавия</title>
<description>Подводная обитательница выскочила из воды и ударила по лицу высокопоставленного чиновника. Видеокадры с забавным инцидентом размещены в социальной сети Facebook..</description>
<enclosure url="https://100-hvostov.ru/images/novosti/novosti-00358.webp"/>
</item>
<item>
<title>Енот попытался украсть обед у кошки и потерпел фиаско</title>
<description>Дикий зверь позарился на угощение домашнего любимца, но не рассчитал силы. Забавную сцену из жизни животных запечатлел житель США и поделился роликом в сети.</description>
<enclosure url="https://100-hvostov.ru/images/novosti/novosti-00344.webp"/>
</item>
<item>
<title>Выпавшую из лодки собаку спас любитель серфинга</title>
<description>Мужчина на электрической доске пришёл на выручку животному, оказавшемуся вместе с хозяином за бортом перевернувшейся лодки. Инцидент произошёл в штате Квинсленд, Австралия.</description>
<enclosure url="https://100-hvostov.ru/images/novosti/novosti-00327.webp"/>
</item>
<item>
<title>Заботливая кошка принесла котёнка на медосмотр в больницу</title>
<description>Пушистая родительница принесла своё чадо в отделение неотложной помощи одной из больниц Стамбула, Турция. Отзывчивые врачи провели малышу диспансеризацию</description>
<enclosure url="https://100-hvostov.ru/images/novosti/novosti-00273.webp"/>
</item>
<item>
<title>Хозяйственный кот принёс домой живую утку</title>
<description>Пушистый охотник поймал крупную добычу и протащил её в особняк своих владельцев через кошачью дверь. Инцидент произошёл в городе Каршалтон, Великобритания.</description>
<enclosure url="https://100-hvostov.ru/images/novosti/novosti-00254-02.webp"/>
</item>
<item>
<title>Собака купила чипсы находящемуся на карантине хозяину</title>
<description>Житель Мексики придумал необычный способ обеспечивать себя продуктами во время эпидемии коронавируса. В этом ему помогает миниатюрный питомец, сообщает Daily Mirror.</description>
<enclosure url="https://100-hvostov.ru/images/novosti/novosti-00212.webp"/>
</item>
<item>
<title>Лишившийся уха щенок стал похож на единорога</title>
<description>Молодой золотистый ретривер приобрёл необычную внешность после полученной в юном возрасте травмы, сообщает интернет-издание Daily Mirror..</description>
<enclosure url="https://100-hvostov.ru/images/novosti/novosti-00195.webp"/>
</item>
<item>
<title>Игривый койот провёл барсука по безопасной подземной дороге</title>
<description>Необычное взаимодействие между двумя совершенно разными животными попало на скрытые видеокамеры в калифорнийском округе Лос-Анджелес, США.</description>
<enclosure url="https://100-hvostov.ru/images/novosti/novosti-00153.webp"/>
</item>
</channel>
</rss>
